【打機直播】Left 4 Dead 2 TANKS 玩命三重奏

地圖 :

全新 eXpedition 玩嘢探險隊 DISCORD Channel: